真男人一碌棍

EG?

叫做係EG, 實際係EH9, 完全唔知EH 同EG 有咩分别, 上網睇有人話係四門同三門分別, 有人話係日本同美國版嘅分別.....

幾新淨

千六單cam 4門？

1.6 dohc 4門 D16A8

我康